# jawaban soal 4

saya menggunakan bahasa javascript. jadi tidak perlu ketentuan untuk menjalankannya. tinggal `double click` file `index.html`. jika ingin mengganti value dari fungsi. bisa mengganti di baris code nomer 13

```javascript
window.onload = function () {
    hand_shake(6);
}
```